點解外國人扮鬼咁型,我就柒上加柒

公平咩

你連少少肌肉都唔操又點比

因為呢啲係外國鬼look
你黃種人
扮紙紮公仔嗰種可能效果唔錯

紙紮公仔

因為人地天生鬼佬

咁你扮中式彊屍，你贏爆

其實只係你柒

人地做返自己

你都係做返自己

中大

食好多女

張張都用部手機檔住半塊面 佢都知醜唔敢同樓主既鬼仔比

你重推佢上來死

[member]聽fd講[member]

得第一個有得比下
個519唔好講6舊腹 4舊都冇呀 一影全身就企係人群後邊

其實有心既你都可以練身形加整容 唔好灰心

狗公 又擺自己上黎